人民日報—羅馬粉碎了巴塞分裂西班牙的陰謀

羅馬天主教萬歲

屌